(台測)月光光心慌慌 銀魂2 今天不殺狗

睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER
有OKRU睇
<GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.洛莉·史特羅德在從麥克·邁爾斯的手中逃出後，麥克一直以來被關在監獄中；但未料，相隔四十年後，麥克從獄中逃脫並再度戴上面具，打算展開久違的殺戮

2.由原作動畫｢真選組暗殺篇｣為主線劇情，並另外搭配短篇搞笑日常組成。 真選組副長土方十四郎在護衛將軍的過程中，遭遇浪士偷襲，脖子被植入晶片，以至於行為御宅化，對於二次元事物無法抗拒，洽逢真選組參謀—伊東鴨太郎歸隊，野心勃勃的伊東策劃排擠土方，並與鬼兵隊聯手，企圖在列車上暗殺組長近藤勳。 土方在意識清醒時委託萬事屋保護真選組，阿銀一行人也因此意外捲入事件，並在過程中意外發現鬼兵隊河上萬齋等人的真正陰謀

3.故事敘述當神經科科學家威爾·佛斯特的家人在車禍中不幸遇難時，他即將成功地將人類意識轉移到電腦之中。為了讓他們復活，威爾招募同伴科學家艾德幫助他秘密製作出其複製體。但當他發現他們只能讓四個家庭成員中的三人復活時，威爾陷入了苦澀的抉擇和考驗，同時這使他也得面臨國家單位的追查

10 50PM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野

屌你一打開 嚇一嚇